Hell Triangle - Challenge

1- Edite o arquivo "inputArray.txt". Separando os números com `,` e
separando cada linha correspondente ao um nível do triangle.

2 - No terminal rode "elixir hellTriangleElixir.exs" ou "elixir hellTriangleElixir.exs" '[Caminho para o aquivo]'"

3 - O programa irá exibir:
	1 - O triangle parseado.
	2 - O caminho escolhido.
	3 - A soma do caminho.
